發覺 連Pence同Pompeo都極度鎮定

Pence就咁一句Stand with Trump
要求全數合法票數

Pompeo繼續開工輪流屌極權國家/繼續外交

基本上可以話成個Trump陣營已經預左會咁
就算Trump之前去Rally都係為左谷人氣，拉近距離等自己既支持者更加願意幫自己發聲
好難話Team Trump冇預過呢一著
或者其實由一開始已經諗過有呢一著

記唔記得Trump話點票果陣留係白宮，雖然佢好有信心，但係竟然話冇準備Acceptance Speech

佢估到Mail-in會搞成咁，分分鐘而家呢個情況比佢想像中好

可能專登唔做野都唔定
等美國人睇到而家個制度有幾腐敗

軍師余茂春一早預咗有呢個情況

成個陣營比想像平靜好多

信trump搞得掂

唯有食花生

傳統共和黨班人比侵虐待左咁耐，心裏面希望佢快啲走四年之後仲有機會

一定啦
但係之前的確係全部人大敵臨前備戰既感覺

係咪激動果d post比人滅哂聲咋

歡迎進入八奇思考領域 估唔到有得睇真人版

我都好想咁樣打下飛機 但現實好似真係唔多樂觀

冇錯
換轉係其他人肯定一係癲撚左一係認輸

其實連民主黨都好低調，真係怪怪地。

花式奶侵
等睇下晝侵岀黎發顛

佢地兩個出既Tweet選後都冇大分別

食左戲等睇花生

唯一解釋係嗰13萬票係暗黑兵法

Trump is a Man of Focus, Commitment and Sheer Fucking Will

個形勢唔樂觀
但係共和黨有備而戰

逼 deep state 現形

Btw我信Trump係君子

真君子

13萬果件事已經完左

連佢地都互相開波就真係等內戰⋯
正常雙方都收口先啦

見慣大風大浪

佢地唔出聲
可能真係驚大規模暴動
變內戰

Trump點會係君子
佢呢挺人一向不擇手段

確實比佢地預期好，我諗佢地本身預咗係3xx：1xx，估唔到會咁接近。

太醜怪

未夠
如果民主黨想爆真內戰
就要徹底令Trump犯更多錯

2016年講到現在
又話商人為錢又盛
Any fact?

送民主黨上路

Pence暗示緊會向federal court打何謂Legal 呢個point,如果打得贏，所有數字dayback返去之前，咁Trump贏。
但係呢個point唔易打，睇班友可能都想trump輸，保住senate，有機會就拎埋house,4年後再玩過.

民主黨點會
十倍競選捐款
超級代理人，邊會想內戰

唔係可以點啫

原本51對44預參眾兩院會大敗
而家biden做總統共和黨仲好強，好過16年既民主黨

人地尊重選舉結果

所以Trump係輸唔夠黨內支持

佢係商人
但係74歲出黎做總統點會為錢
佢本身生活正過做美國總統好多

有呢著既意思係有呢個輸既心理準備，定係預左打官司先

GA仲有

其實兩邊都好靜，靜到有D詭異

班美國佬見到侵輸不知幾開心

選民真係anyone but Trump
根本唔關黨事
senate結果好清楚

無論情況點
連登仔都一樣兜到

GOP尊重選舉結果就唔會要求重新點票又打官司啦

其實已經係，邊個上都要面對呢個問題，舊時套左傾同全球化玩法已經唔可以行落去，所以不論如何，美中都唔會返到以前咁

打官司啦
最高法院已經ready

選總統個個又唔係我

最多返共和黨做其他野

佢如果無心做，認輸返屋企湊孫啦。

睇票數已經冇意義
點樣都好，邊一邊都會上court

全世界睇住佢造票 仲要咁明顯
好難唔會出事架喎

共和黨等民主黨呢兩年後疫情經濟慘死之後全面控制參眾兩院？

基本上係得班愛侵力係咁騰雞又發晒矛咁姐，又係咁周圍問人點成點有無機會反cup但係又要就圍寸人
根本人哋trump團隊都一早預備法律行動

Trump 多數搞唔掂 不過算盡左力

咁就唔啱
唔連任佢大告野等比人告

輸到仆街都肯定係計劃之內

全個美國政界 媒體 仲有佢親人
都覺得佢係好有問題

呢招預咗 贏就贏 輸就發爛話人出術
佢根本無諗過要落台

無心做會有咁多人支持？

佢公開屌過Pompeo同Rubio,應該黨內都睇佢唔順，份人太真性情。

4年後捲土重來啦

呢個要pin
講得好好

共和黨今日先開始有人出聲
唔知係唔撐侵定開始此識到唔對路

agree 愈耐可能愈多voting fraud證據爆出來

希望係

佢係君子
佢明明係真小人，民主黨果班就全部偽君子

拜登一定返返去，

不過睇下四年後邊個做總統

極左之後就會有鐘擺效應

今次民主黨過到骨
4年後共和黨可以滅黨

人地當過兵，幾亂都見過啦
危急嘅時候最忌比自己情緒主導

係呀
你咪睇番2016咁解釋有冇人話你on9
同你現在話佢個人不擇手段一樣
Any fact?

我就可以舉到佢係君子嘅fact
非常照顧弱勢黑人群組
同中國嘅trade deal係一步一步咁逼上去，起碼表面上一切都係畀習總自己揀
女人男人人材都重用，完全冇gender basis，純睇能力

佢親人係邊位
美國政界覺得好有問題？
咁GOP又選到佢上黎既

仲諗住共產黨會被定性犯罪集團呢鋪睇黎要連埋民主黨一齊落鑊

做唔到總統唔係末日

一毛

推呢個

有幾不擇手段法？願聞其詳

望到d回覆真係笑撚死

返唔到，所有政客都係世界仔，你信佢講嘢一成都死，對立到5050佢除非諗住打內戰，唔係佢一定要變

我未就係想講侵真心想做，唔係貪得意。

態度正確

senate頂得住就未必會嘅，始終我唔睇好敗登有能力主導美國。

2016年選已經主攻搖擺州
用非常規形式拉票
選舉廣告又唔同style
Twitter屌人

Chaotic good?

衰得過希婆同黑力架賣國？？

為錢做美國總統，堅on9既事
最多做8年，任期比兩院監察，仲有外交內政煩。

想貪污都唔會搵個咁顯眼位做

愛侵力準備聽朝自行宣布國殤

侵又唔係傳統共和黨員，連布殊家族都撐登就知

生意人的諗法
一係唔做
一做就要做到最好最徹底
都做咗四年，就一定要再做埋嗰四年

侵贏 》中共收皮
祖贏》兩黨同識〉中共收皮

屌你 講d野連登仔唔鍾意聽 你走啦

佢地必須要鎮定

我自己就食花生
等班玩tiktok fb既左膠親手送美國比中國

其實都係一半，另一半死硬撐共和黨同trump
甩左trump,共和黨下次派正常d既人上去，前景不錯

又J

所以唔係君子先最緊要

你見到嘅部分咪就係全球化同左傾問題囉，中國只係其中一部分，呢個問題唔會消失，唔變就越來越對立，個壓力會好大

咁就叫不擇手段
以我嘅認知不擇手段係解用非法途徑都要達致目的嘅意思

你睇下2院結果就知唔會滅黨, 反而拜登變跛腳鴨機會更大

人地緊係鎮定啦。
好似連登咁嚇到流言滿天飛咩，人地有證據都要分辨分析再攞去打官司。

輸都係暗黑兵法

信侵

2024共和黨應該派形象正面後生仔去選總統啦
真係唔好再搵Trump 2.0

直頭超水準

人地親人出晒黎拉票呀

你唔屌d media 唔提biden 醜聞咁不公？
佢就算本身有問題
成個media industry 咁樣滅佢聲又係合理？
咁同共狗有咩分別？

P牌仔5毛

正常唔係應該有最壞打算咩

Joe 贏就中共可以吊命

反中是兩黨共識 驚閪咩

咁叫不擇手段？
君子既例子上面有巴打講左
但你講個d所謂不擇手段其實有咩問題

好難講 其實未穩

咁我希望佢今次奸得過民望黨

共和黨4年前都係咁諗，2012 / 2008 都係輸，不如放手俾侵哥上，反正2016 初選侵哥贏到開巷。

所以大家一齊支持China Joe啦

我未update，請問搞成點？

呢度有幾多人連兩院係咩黎都未知...

Rubio

侵真係勁
八奇之首

專業毛毛又係你 夠鐘開工啦

一定唔係？
一定唔係嘅事實有冇？

我就有君子嘅fact
非常照顧弱勢黑人群組
同中國嘅trade deal係一步一步咁逼上去，起碼表面上一切都係畀習總自己揀
女人男人人材都重用，完全冇gender basis，純睇能力

個沼澤真係好深

吓

票數近加懷疑有舞弊都唔可以重點同打官司

尊重法治係咪唔可以請律師辯護？

你傻撚咗？

做得呢啲位 咩風浪未見過，你估係Cctoy班傻鳩咩

來招引蛇出洞 一野打殘DEM?

呢埋野犯法咩？
拉票唔通乜都唔做？

兩邊都預左咁嘅情況其實，民主黨晨早係咁叫人Mail-in又係咁問侵如果輸左會唔會承認結果，又話要準備佢唔承認結果嘅情況；侵就叫人親身投，話mail-in係不公，投票日前任命法官入最高法院，取消慶祝留喺白宮

準備玩到一月

全方位媒體民調嘅造勢下

加埋無限mail in 都55波
其實都幾好啦

本身預佢直接輸

一定唔會有Trump 2.0
Trump 呢啲真係只有一個
唔會有第二個好似佢咁黐線
你大可放心

仲未肯認輸你班傻仔

幾個可能性

1. Pence/Pompeo 兩個都從政多年，Pompeo直頭當過兵 (不過好似冇上過戰場)，呢D上落見慣見熟
2. 形勢係唔樂觀，但認輸又太早，始終都仲有幾個州咬得咁貼
3. 佢兩個都認為其實冇可能咁大規模造票同埋造到咁多，所以出於黨派利益一定要跟Trump 條line 但唔會係唔係都話voter fraud
4. 呢兩條友有私心，由得Trump 做癲佬，佢兩個就淡定有錢剩，咁無論今次邊個贏都好，四年後就可以用 calm and stable leadership 形象出選

senate應該保到
GA兩席補選攞一席就有51席

而近廿年都無輸過GA既席

你估共和啲軍人流架

差GA兩席既一席

北卡 阿拉斯加個兩席好穩陣 已50席

佢地兩個係專業政客，見慣風浪
對佢地黎講，4年後見啦
（9估，佢地恨不得侵侵快d走，佢係共和黨眼中，始終唔係自己人）

只係驚左媒掌握資訊傳播同主流話語權
驚同溫層效應導致真相傳遞唔到出去中間派

最好四年後

Marco Rubio
Josh Hawley
或者共和黨參眾兩院其他後生嗰堆

最好年輕有活力先吸到票

睇票數好似未安全

就係差 GA 所以未穩

比起Trump
鍾意pence同pompeo 多d
兩個都好有台型 又有料

hawley未夠班

Trump trump愛9up

侵一早講左郵寄選票有問題，可以話收到風。而 Sanders 又講侵侵到時會發癲乜乜乜。但重要係，民主黨依家建議大家用郵寄，去激發各種可預見既問題，同埋侵侵發癲。為何不照正常程序親身投票以封侵侵之口？只有一個解釋，佢地只諗到係郵寄度出手。

GA D票點極都有，輸埋都唔出奇

笑撚死，見識到啲人智商
好多人話點解mail in就係拜登多？因為侵叫人去現場投真心膠

24k : 0
130k : 0

兩黨無人想內戰

要run off 呀

1月第2輪投票

隨非perdue過到50
依家49。9

諗深一層，今次共和黨個目標可能唔只係一場選舉咁簡單就算忟水贏咗今次又點

仲有

侵承諾唔會再出玩班加西事件，仲拉左人

呢單野係希婆同黑架力架做成4個美國人俾恐怖分子殺死，希婆上聽證會解釋佢點解唔救呢4個人
佢話瞓左，冇人叫醒佢

//美軍逮捕了一名武裝份子，此人在2012年班加西襲擊事件中所發揮主要作用，該事件造成四名美國人遇難，包括時任駐利比亞大使克里斯托弗・史蒂文森//

侵幫4個美國人報仇，又有冇人讚侵？？？

咁樣叫不擇手段

郵寄選票今屆先開始有？

部署真係GOP自己人2024?

咪玩分化啦

嬴= 連登最大嬴家
輸=一早估到 連登最大嬴家

梗係啦
R爛塊面 造票造到咁肉酸

支共喺香港太多經驗俾人睇到哂

最少都50席

demo最多得48 加兩席親民主黨

郵寄最容易做假，民主黨就係要大量真郵寄票就可以夾埋假票做手腳，民主就就可以講，佢地早就叫支持者用郵寄，所以最後點票有大量民主黨嘅票一啲都唔出奇，其實大家同共和黨打定輸數好過

可能佢地都覺得冇救呢

睇得太多漫畫

佢仲救左唔少人質

真係精彩過火鳳....唔係講笑

其實我覺得Trump 個反應都太平靜

我都唔想咁苦惱日日咁諗住美國大選呀！！！！

如果真係返唔到轉頭，咁選難Biden做咩，繼續由Trump lead住 disglobal唔係仲好咩

一定預咗

美國司法部長稱11月大選郵寄選票可能難防欺詐
2020-09-03 HKT 08:49

美國司法部長巴爾表示，11月的美國總統大選郵寄選票，可能難防欺詐，形容是「玩火」的魯莽而危險行為，言論呼應總統特朗普早前指責使用郵寄投票的評論。

巴爾引述聯邦選舉改革委員會在2005年的一份報告，報告結論認為預投缺席選票，是潛在選民欺詐的最大根源，又舉出外國政府可能偽造美國選票的可能性，但暫時未發現證實。

巴爾又認為，在干預選舉方面，中國構成的威脅比俄羅斯更大，同樣無提供細節。

4年後都78歲...

同埋依家咁樣走都幾難睇
印象中自Clinton 有sex醜聞後冇見過有總統做唔夠兩屆走人

都未有結果 唔通衝出來7?

我指兩邊都係

好可能連共和黨都唔介意侵輸，見平日跟開香港個幾個都無好多嘢講，應該都係damage control 想割侵
佢地同民主黨班友都係政客黎，未必想侵呢類素人改變政治生態

佢好明顯打緊deep state

pompeo走左佬啦
佢仲翻唔翻到美國都成問題

啱 中共又輸 香港又成最大贏家

輸咗冇發爛渣啫。

咁肥

唔會滅黨，係因為人地未有能力攻陷你全部議席
只要不停攻擊你總統候選人，你永世冇得執政就OK
好多swing state 今次都唔穩陣，再加上TX極多外來人口，再咁搞落去38票冇埋既話，以後你都上唔到台
不過真係要分清楚係 Trump hater太多定係dem支持者多左

你估下4年內個世界會有咩轉化

冇架, 任何野對人唔對事既時候好難改變到果個人既諗法, 呢D都唔係TRUMP TARGET既人, 正如你都唔會EXPECT藍屍覺醒, 毛漢係少數既例子

有幾多人選，幾多人唔選，啲人服唔服氣先，點解唔服氣先，你以為選完就完咗咩，其實兩邊好接近，唔平衡翻利益對立只會加劇

人地返緊工㗎 仲討論大選

你所謂既現實又睇到幾多野？

啱

咁都兵行險著。不過都天助佢可以選前換法官。

分工得好

唔鎮定好似傻侵咁鳩up無限tweet咩

笑死
兒登仔真係好癲

Push

好可以咁講，始終都係等四年啫，美國政客真係唔介意，好似樓上有爸打講，今次咁輸，下次就可以利用谷翻中間編共和黨啲票出嚟

智將引用與回應完全不符

今屆郵寄選票因所謂既疫症理由被大量使用，將以往沒被注視的漏洞與問題放大，影響深遠

經過今次，之後一定堵塞漏洞

預左有排攪，而且侵今次不論輸贏，
班民主黨醜態原形畢露，
到佢地選果時就穩

國務卿通常就係不斷屌全世界嘅國家，對總統大政唔會干涉

仲有有個美國公民俾人殺咗
侵特登揀佢生日 派部隊去幫佢報仇 個行動名仲要拎佢個名做

咪打飛機啦
dont give me hope

侵今次做唔到，四年後共和黨人選到既機會就會大好多，對想出黎選總統既黨員其實係好事黎，唔係又要等多4年

美國越來越有機會2021年選唔出新總統

一早預左會咁

Xi is my friend

同樣係政界人士
當民主黨話要用mail in既時侯佢地團隊就知對方玩緊咩啦

相信民主黨背後有強大勢力

希望佢哋一早有安排，有後著。早幾個月都知共和黨會出千，我哋啲小學雞都諗到，佢哋共和黨唔會諗唔到而無後著掛

起碼有半數以上美國人唔係咁諗嘅
唔係拜登陣營駛印票印得咁辛苦

民主黨一定唔會出聲, 第一, 依家佢地佔上風, 唔出聲丟淡佢就最好. 而且佢地如果出聲互鬧越搞越大, 兩邊人民同黨派分裂更嚴重, 日後執政更困難.

你真係當兩邊都唔想投班人你係死
香港玩到返轉迫晒黃藍出黎投票先得7成投票率
摇擺州投票率下下過9成

我信trump
可否動用行政命令
徹查所有選票
凡事總有第一次
既然dem做到咁唔要臉
美國人要持續上街撐trump
rep就向supreme court上訴
內外夾攻
目的biden不能任總統

好有雷

會唔會佢地都半放棄狀態

民主選舉，輸咗咪換屆
有咩好嘈，你兒登仔係咪on9

我估ＴＲＵＭＰ阻止唔到MAIL IN
咁佢團隊就預左敗登會用做左手腳既MAIL IN票黎反CUP
而且會揀響SWING STATE黎做
因為都係DEM州長? 易D落手

......你係咪曲線讚緊侵份人堂堂正正？

陣營入面一早估到輸啦, 反而有驚喜senate hold到同贏到Florida
共和黨其實都不嬲麻麻地中意Trump, 輸左就開始已經準備下屆senate/president部署, 所以你見股票係咁升, 市場都預期trump搞唔大, 共和黨又無想像中跟得貼, 所以接受現實, 諗下香港捱唔捱到兩年/四年啦

都中仲未講佢同安倍嘅深厚交情

成班四年黎後都仲會出黎選，而家點會發巔破壞形象。

破過幾次產都翻到身

呢次郵寄選票唔可以作準，太多環節可以做手腳

Keep Calm and Carry On

好似一早請左1000個律師
對家都係

比想像中好啦

一開以為會比人blue sweep 呀

眾議院仲close jor，其實選得唔差

暫時得朱利亞尼出黎吠下, 應該係等點完哂, 睇埋參眾議會既數字點先部署

又一隻泛民阿共

其實侵侵連唔連任到唔講住啦

問題係今次個選舉舞弊咁明顯

會令美國體制崩壞 唔講得少

呢個真，點似得Cctoy班傻鳩淨係識係度哭喪，之前唔係好想拜登贏嘅咩

大佬呀
來緊四年係最好機會打到支共仆晒街既機會來
四年內你養到支共仲肥，到時搵個硬過彭斯十倍既人都搞唔撚掂支共啦

Rubio, McConnell都公開同侵唱反調，話要點哂所有票啦

等人挑機
唔好以為自己真係中立
但其實呢4年一直畀mainstream media洗晒腦懷疑Trump嘅personality

好似係講legal vote

你咁講就錯曬
重新點票同打官司都係個framework入面既事, 得出黎既都係正當結果

真正唔尊重結果既係4年來一路話「Not my President」果班柒頭

之前大把：老布殊，卡特，福特，詹森

基本上60-70年代冇一個做滿兩任8年。

NBC又fake news曲解人地意思

應該成手醜聞

係唔係咁自大呀？

政客就緊係自己前最重要啦。

用LEGAL VOTE其實留哂退路

個context係侵領先，而票未點哂就declare victory，話再繼續點票就係"Dem tries to steal it from me", 係fraud。而Rubio就即刻出左下面個tweet

Sen. Marco Rubio of Florida, who spoke at a recent Trump campaign rally, said in a tweet that "taking days to count legally cast votes is NOT fraud."

你瞓撚醒未，我而家咁樣屌鳩你，我咪好撚唔正人君子？？？？

兩睇，當你有一半美國人向左走，都注定要俾針拮下先會知痛

食花生 睇最高法院點判 然後內戰
利申 信登贏但想侵贏

唔通真係twitter 潑婦罵街咩
行動最實際

Trump真心慘 好似得一個人撐住咁
主流媒體 social media個個追住佢黎打

連登仔用支那思維諗野 大臣要幫皇帝

人地pompeo 係務院來，為國家做野唔係侵既私人助手 宜家侵選舉係佢同共和黨既事 pompeo點幫

Pence就關佢事多D 但有人都講 侵做野其實係好難搞又我行我素 而家共和黨係參議院其實唔差 不如保留實力 4年後再戰 當然啦 睇得出共和黨分左兩派 一派想侵走 一派撐佢。

連登仔真係

冇錯 好似只可以靠大妓院打飛機咁
但我都信佢地三個想名留千史
侵 白頭佬 肥仔 加油

GOP班友食花生真係好仆街
下個輪到佢地

未驚過

睇一個人唔係睇佢講過乜，而係睇佢做過乜

Rubio 基金收咩人錢 網上可以睇到

老實講佢唔做總統都大把錢unun腳過世
覺得佢真係想為國家做大事先出黎選落去
一直都好佩服佢呢種心態 仲要已經咁老

直情有人背刺啦, GA本身咪紅州連祁長都係GOP

如果trump贏就係
本身有班gop都算係 deep
根本deep 班人無分dem gop 2邊都有

有一堆都係deep state

MSM同班celebrity 4件黎都係咬Trump
如果Trump輸左, 佢地自然要搵第二個目標去維生
一定係搵conservatives, 唔通搵Liberal?

呢點係點解後尾咁騰雞原因
搞到要停點又盛
佢地冇諗過侵居然咬到上黎

出兵打支那可保平安
1. 滅共
2.滅deep state

嗰班始終係政客黎，點都係自己同黨既利益行先，更可況佢地真係唔係幾鐘意侵侵

對GOP來講，侵係一個控制唔到嘅factor，宜家又贏唔到大選，又唔知會做咩出格行為去炒爆成個選舉制度同法院

GOP係保守派，唔會輕易將全聲譽押落去，最多係由侵搞，必要時畫清界線，四年後推過另一個上

如果真係咁

之後香港大灣區的選票都會咁
議員要學野啦

搏盡無悔

但傳媒唔報道, 美國人真正會知嘅可能無咁多
但MCM YUE 叫我地唔好插手

rubio 好撐港架喎

佢傳統基督徒應該私底下好憎中共

飯民：係呀 兩害取其輕 都係委任制好了

但要留意番
侵係GOP轉型做working class party, 而且少數種裔支持度大升
你可以話佢難控制, 但佢走既路係正確

如果GOP黎緊4年反手undo侵既野, 我覺得2024佢地輸得仲甘

agree

Exactly
本身兩個黨係齊齊搵食
點知16年變天
所以點解頭兩年阿侵炒咗咁多人就係咁解
因為根本上要好多時間先可以清理門戶

上次咁艱難都俾佢贏到，今次竟然輸咗俾肺炎同種票
今次輸得太唔抵，一定會死咬住

香港人唔好不自量力, 顧掂自己先啦

黑馬果期GOP其實係青黃不接, 侵既出現係啟發左GOP未來既路向

就算佢唔參選連任都一早有大把理由做一屆就走
返去做有錢佬幾撚爽 做總統捱到殘撚曬

其實香港人除咗幫侵侵集下氣，都無咩可以做到

我好欣賞你列舉民主黨支持者既論點

而唔睇睇拜登家族烏克蘭有公司收緊錢
協助中国開發先進監控系統迫害維吾爾人
拒絕接見香港受迫害既示威者
亂倫攪自己亡兄既女
發現ISIS擁有克林頓基金會提供既武器
國策令ISIS壯大
對中国人權惡行視若無睹
令美國就業機會流哂去中国
仲有係唔係都話人racist

之後換來得兩句，fake news, racist

呢個係侵主觀願望姐，GOP核心盤一直係保守派基督教農業白人

所以侵連任到，deep就仆街了

Rubio都肥

Bad time creates strong men
Strong men create good time
Good time creates weak men
Weak men create bad time

有無諗過係無野可以做到所以先咁
唔好下下諗住有哂預備有哂方案先咁先得架
你睇個晚trump 發表個勝利宣言都無諗過係會輸喇傻仔
有時真係唔好打飛機打到咁睇到好老監
利申 一早講定biden 贏 唔知啲撐trump 既人潛左水去邊

CIA

呢排google下，共和黨喺黑馬嗰時有茶黨運動，就喺嗰時好多茶黨人入咗共和黨

振興本國工農業
堅守教派精神
提名3個保守派SCJ

如果GOP既支持者咁都要走, 咁真係只能講句orange man bad

唔只
連軍方都係
大家一齊發大財，你睇佢地退休後做咩就知
鮑威爾有版你睇

今次冇人走仲多幾百萬票

其實預咗...
已經畀預料中輸得少

用石頭出糧？

塊面肥

係呀，哈，又轉呔

所以一開始Donald Trump要係咁叫人vote vote vote

係囉，16年投佢嘅人都冇走過

依家NV同AZ咪停撚左
你睇又唔見WI同MI會停

NV 話一日 update 一次，死未

因為仲未點完票，拜燈亦未算當算
所以大家暫時唔出聲
大家都期望仲可以反cup
如果正式點完而trump又輸，大家就可以買家花生

因為trump一定唔會放過佢地

因為4年後到佢地上位

因為都冇咩可以做

Pence 都唔想理佢老闆
心諗我下屆仲要選總統
咪阻住

當 dem 可以玩到 Texas 科技 AZ 太陽能去移 California 既左膠過去，你覺得之後仲有機會嬴嗎

佢咁耐so far都跟足規矩做事，只係把口太直鐘意鬧人

依家浮左上面既已經有confirmed case
唔駛多嫁, 有就夠法庭做野

你覺得極左今年含完拜登條撚發現又被騙，下次仲會含？

唔通好似連燈仔係到叫哂春咁咩
唔講以為有份投

trump +軍隊 VS 矽谷+華爾街+蚑共

攪返個支持侵侵集會

佢地含完黑巴果8年
依家咪又係含番child登

你睇野都幾表面
冇侵托佢大腳你覺得4yrs後佢仲選到？
Deep State呢幾年一定make sure Dem狗永遠壟斷總統之位
今次係唔係你死就我亡

關咩事騰騰雞雞咁點做大事阿

你個觀點都幾特別

無錯

天才

真君子就仆街。
真小人先有機會揪得贏啲偽君子。

一切都係侵嘅預算中

好似諸葛亮咁，侵係度下緊一盤好大嘅棋，你哋啲凡夫俗子係唔會明。

中共過去呢幾十年到底賄賂咗幾多個美國政商界人物

其實侵個人未必值得欣賞

但佢手下卻遠勝民主黨

你睇McCain 臨老同佢返枱，佢代表一定數量嘅傳統gop勢力

pence 真係好charm
如果佢有機會做總統，成個美國會再昇華

Rubio練好點同人辯論先
睇返佢啲辯論真係好唔掂

預咗輸啦咁短時間點搵證據

俾係咁奶件八婆上就難保喇

全球化勢力既殊死抵抗
就算佢地成功都只會加速戰爭爆發
呢件事影響之後幾十年既世界歷史

所以通常都係硬過，算數。
一係打仗，一係收手俾拜登做總統。
我諗好多人會揀收手。

咁策略性攻防, think out of box 有錯唔通消極選舉等個天跌個位畀自己先係正路咩

Trump trump或成最大贏家

重點應該係要督爆晒啲媒體同social platform
選舉結果係證明民調同媒體唔可信嘅最大證據

本身全美個枱面風向都係拜登贏5%，出到嚟55波應該好多人跌眼鏡
對本身唔信個風向嘅人都係打咗支強心針，知道自己冇企錯邊

anyone but Trump根本係雙刃劍
下次唔係trump出嚟選就隨時好多人唔投dem

捉緊好大盆棋

硬碟門其實爆哂拜登家族甚至整個民主黨既利益輸送
整個民主黨，左媒以至科技巨頭甚至共產黨當正end game咁反擊
等4年？你點等？

至撚憎個班支共扮香港人去美國人到笑9人投登
係屌就屌造馬

郭嘉遺計黎

隔離post話1月底法律層面未搞掂就pelosi做代總統

有得造票 仲駛理選民？

無辜比人射一身就會醒
藍絲無同理心又無智商
要自己感受下先會醒

兩黨共識 同 一國兩制 有啲似

佢地含撚左個黑鬼8年啦都

接受現實，GOP再唔轉型，過多十年肯定要滅黨

黑淋鈍, 力架馬卸任之後靠果朵不事生產四圍9噏搵水(又真係咁多水魚課金)搵唔少㗎

啲傳媒做民調比啲垃圾左膠食春藥打飛機係一回事
佢地政黨內部點會無analyze啲大數據同預估唔同scenario

派連登仔去

唔係講笑，我頭先都諗緊trump佢哋係咪預曬人地下幾步先咁靜

原來偽君子重要D, 畫面好睇 我諗起既咸豐年前個screensaver笑話

咁反而biden唔好咁早死
一死harris上台支那肯定即刻武統抽插台灣

所以點解佢地一直行愚民福利

因為一早打定輸數 唔覺得驚訝掛

唔好睇曬表面
真係望清楚政治基金先下評論

Trump 黨內支持度九成幾喎

呢個真
rep 成個班底完全係積極做正確既野
其實係可以亦應該override trump 既缺點
應該係含淚投trump 唔係含淚投biden
奈何班左膠haters

咁急委任最高法官應該係一早預左會咁

白宮發言人就係開頭錯信左膠鬧侵衰人佢也跟風, 後尾先發覺自己俾左癌誤導再自己去distrust and verify最後加入埋侵administration既好例子

共和黨老屎忽同茶黨嘅矛盾
同埋特朗普嘅政策的確唔係傳統共和黨政策
可以話特朗普做嘅嘢影響到傳統共和黨嘅利益集團
所以布殊兩父子先會屌柒特朗普

尊重選舉結果
林奠夠係選舉選出嚟㗎喇, 做既決定到係合法合理㗎喇
咁香港走出嚟抗爭果班後生係咪全部暴徒嚟

Pence 可以做列根2.0

呢個情況係如果搞到果時法律上都未有確定繼任總統人選既情況

但宜家好似有風聲話佩洛西個眾院議長位都危危乎

同意

True
共和黨本身唔多後生支持

第一日話郵寄果陣佢地已經不停講話有問題
只係情況比大家想像中仲要誇張

靠傳統保守福音派真係聽越做越縮，侵反而開到新票源

97%支持率喎ching

講真美國嘅教會都衰落，吸引唔到年青人，除咗嗰啲自由派支持LGBT嘅教會

連登仔小學智商覺得一有事就一定要愴天呼地先叫正常

如果真係咁有準備就精彩
日後實好多電影拍今屆大選

因為牙侵就係咁

侵係戰略人
兩手準備 進可攻 退可守

最重要保住共和黨 和削弱民主黨的認受性

我仲留意到樣野
唔知有冇關係
大家記唔記得佢選前幾日話取消個慶祝會
選舉後又冇左hunter HDD件事
似係一早知而且部署好
夠鐘就再爆大鑊

同埋為左自己勢力/個位，唔可以乜都訓哂身撐啫

最奇係大選日下晝，明明搖擺州已明顯優勢，第一次出黎話自己贏個時，已講左一定上court

我睇佢地手上好多證據
大台仲話"佢並無提出證據"
有都拎去法庭
仲話比你知等你防佢咩

所以我相信而家一般坊間傳緊個d都唔係証據。

校長早晨

佢唔會拎果d片上庭
果d只係幫大家打底
上庭爆會更全面一刀封喉

茶記巴打早晨

咁多負評最乜
我意思係啲票有問題到係Biden都唔想收到嘅票
一爆出嚟就陷家產嗰隻

推

連登仔有時都幾天真
美國有句說話叫 never trust a politician

啱啊 都唔知D人無記性定點 其實Trump 十月都已經講明唔滿意會去打官司

係，所以我覺得香港講多無謂，有問題共和黨自己會出聲，我就唔信佔領參議院既共和黨會真係無視舞弊令自己輸都唔做野

其實啲票又未點晒
侵連贏4個州就可以反cup
反cup唔到又會用法律途徑
唔知Cc台成班怨婦做乜9

Trump自己一早就咁講

見到唔少美國人都會係拜登支持者acc到留言話count every LEGAL vote
睇嚟大家對點票都有存疑

美國人應該相信有法治，有公正裁決先可以冷靜。

咁講唔係無理由
傳統共和黨人好多走去endorse番民主黨
而家又粒聲唔出
佢地係有點想借今次選舉趕走侵侵
下屆再呢過 反正依四年因為武肺民主黨唔係做得好
而家congress有進帳 senate保到一半

壇嘢佢搞點會出聲

其實不嬲Trump都係講緊呢樣野
只係班mainstream又扭曲左人地意思

成日講佢點避稅
大佬間間公司都係咁玩
Amazon 屈到1蚊都唔洗交tim啦

其實係, 越大間公司越識避稅
只係NYT果堆垃圾當大新聞咁報

lm 遲啲侵贏咗 我親自返黎幫你打

因為無計可施幾條友點對抗背後個deep state

咁唔係可以點

我突然諗返以前膠登有幾個黐線佬自己開幾個分身互屌呢招

2016年 (?) Antonin Scalia 過身，Obama 想任命Merrick Garland 但俾 Mitch McConnell 阻住阻到過咗上次大選，然後Trump 一上台就任命Brett Kavanaugh，最高法院變咗保守派 5:4 自由派。今年就輪到RBG 過身，俾Trump 任命埋 Barrett，保守派優勢去到 6:3。

咁講啦，只要有共和黨/民主黨總統在位而最高法院又咁啱出缺既話都一定係盡量搶時間隊自己友入去製造既成事實，不過而家隊到6:3都夠玩起碼二十年；呢個就長期策略嚟既，同大選有冇爭議冇直接關係。

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

冇邊間公司想交稅

我覺得點票未係戲肉
之後美國人會唔會覺醒先係重點
咁玩法美國人唔會就咁算

以侵狂人性格，無理由會咁静。話唔定佢好似撚支共咁撚民主黨

佢2個可能知侵一直亂咁黎，2016/17初期唔放權，又亂咁炒人，又偏心去比姆欽搞貿易d野。雖然侵搞好多政策，但有時攬哂上身，初期仲由得鷹派pompeo投閒置散。

如果贏咗2院，咁其實有冇共和黨總統都冇分別，反正已經贏咗公道，對家點造票都冇用，因為總統選舉同2院選舉結果理應係成正比，贏咗2院就已經可以控制美國

初期pompeo都未入內閣
佢做緊house議員 1年後先比侵叫去做cia director
再1年後先做國務卿
Pompeo係後期先上位

因為佢地同當勞侵割左啦

無睇新聞？共和黨都唔撐侵

兩黨共識=踢走大豆侵

Hatch Act - most of Trump's team are Federal employees and Hatch Act prohibits them from engaging any political activity which includes making comments regarding the election.

佢做開商人最多咪鐘意鑽灰色地帶啫，點會不擇手段？
玩開政治果堆就真係不擇手段啦

樓主打呢段野個陣有無啲老尷

靜，係因為中共隨時犯台

佢地其實化身連登仔
上嚟抒發緊佢地嘅唔冷靜

係香港一定贏。
因為香港人最鐘意含撚投7

用trump做誘餌引晒班鬼出黎

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Rbg死得合時 成就侵侵連任